(不計選舉開支？） 選管會：初選不構成立法會選舉程序一部分

//選舉管理委員會今天傍晚也發表聲明，指香港法例並沒有所謂「初選」機制，任何所謂「初選」並不構成立法會選舉或公共選舉程序的一部分。//

反中亂港份子收完外國錢都唔洗報開支？咁點揪出外國勢力？

有冇法律撚解釋下？

～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

支持獨立評論人 CLS

敵青年政策 — 當權者跟青年的距離

推